獨立後，我主張強制遣反所有中國人

所有在本國之中國人所持各種簽證即時無效，必須即時遣反

PS：呢個只係一個意見，社會應該包容不同意見同聲音

如果樓主屋企人兩代都唔係香港出世都要譴返

應該係九七後先過尼一律遣返

好彩，我無中國護照，唔係一定番梗大陸

冇bno都要

持各種簽證之中國人，唔包括已有身份證之香港人

你大陸出世 ？

我主張屠殺

點解唔入集中營？

好彩住滿7年🚬

強制勞改

不如做免費勞工（奴隸）算。
集中營要factory式運作，可能唔適合香港獨立後嘅產業。

種族滅絕

其實好少事
前蘇聯國獨立都起碼驅逐左三成俄佬
又唔係要人條命

我建議強制遣返中國公民後，香港暫停對中國公民批出簽證，直至香港與中國正式建立外交關係為止

[FF] 未夠7年 - 遣反
夠7年，一直食老綜住公屋 - 遣反
夠7年有穩定工作，老闆簽紙擔保 - 可以有一年時間準備，之後需參加一個入籍試，pass左可留低(有兩次機會)
入籍試可參考其他國家 e.g. 丹麥

睇清楚，講大屠殺個啲係你啲評論員同事黎

23歲前A0 譴返

應該種族清洗 蝗蟲冇資格係到浪費地球資源

尼......

咁好人,係我就死型

鍵撚左先啦

有腦？